====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: puis l ' histoire de son aménagement , très contrasté , explique que les Nantais n ' en aient eu qu ' une vision partielle — à l ' ouest , les chantiers et les installations portuaires , fermés aux habitants;
Entity Name (Type) :: Nantais (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Nantais (LOC)
Total entitiy counts: 1

